根本就係外國勢力煽動湖南班家長作反

好人好者點會反政府

屈人氏：佔中蝴蝶效應！！！

屈某某：佔中釋放人性醜惡。湖南家長好學唔學，學香港佔中班廢青？！